會唔會有兄弟諗住走去圍毆週融傅振中？

最好就當場打死埋佢兩個人渣， 然後走去台灣申請政治庇護！